［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（2894）

Slow

錯

屌又唔識開post

錯左標題.

小阿根廷人CUP佢老母

你開啦
佢上個仲搞笑

重開啦

搵人重開啦

以此內容建立新主題呀

Sor 電話開post +誤中

屌一起底笑左出嚟

真係改名喇要

電話開先易

點訓得著

屌 on99 我見阿積士一開波贏緊2-0 就走去訓覺...

點知訓醒收錢

利申買左熱盤 熱晉

Same

嬲到訓唔着